人民日報：陳同佳應告香港政府非法禁錮

好似話係佳仔自己要求

我都想有獨立屋豪宅非法禁錮我
又有神父做秘書打點
又有狗做保鏢

佳仔憑自已實力殺人？點解要還？

安全屋無曬安全套都唔俾落街買

有 PS5 玩 (好似係), 點捨得走, 就算比神父後入佢都應該肯

人民日報違反國安法

岩啦岩啦
繼續人格謀殺陳同佳啦
佢殺人係錯 但玩政治既一定唔係佢
人地老母向佢求情都唔出黎
人格謀殺陳同佳邊個最開心

諗下陳同佳老豆老母去左邊？
係咪消失左？
再用你個豬腦諗下點解？

無得同管牧師卜野

up乜春
你9唔搭8喎ching
講緊香港政府嘅行為
幾時有講過陳同佳點？

衝出嚟柒都學下閱讀理解先

佳哥有分數，依幾日忙緊玩PS5，打完隻蜘蛛俠自然會做

啱呀，大粒癦快啲落街行，唔好搵狗做保鑣
唔知捱到幾多分鐘

日日同神父玩後欄